# dinkes_nurrohman_14

API untuk ujian Rekrument Tenaga Ahli Senior Programmer

1. data yang di ambil dari API soal di masukkan ke database, menggunakan db mariaDB. file db ada di root folder
2. sesuaikan config database terlebih dahulu saat akan men testing aplikasi
3. aplikasi dibangun menggunakan framework codeigniter
4. untuk mengakses API yang sudah di join bisa menggunakan web browser atau postman tanpa auth.
5. alamat akses http://localhost/dinkes_nurrohman_14/puskesmas

